{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59387&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진씨앤모먼트펜션"
    },
    "text": "海に面した屋外プールのあるペンションでは、白岩温泉の割引券も提供しているということです。 周辺には厚浦海水浴場や月松亭、白岩温泉があり、観光に最適な位置にあります。 お知らせでは、7月30日から8月5日までは2泊以上の予約のみ可能で、入室は5時から可能で、退室は11時以降に可能だそうです。 客室情報は0号と02号がございますが、利用可能な施設ではスパと無料入浴剤はございません。 そして屋外プールは夏季の間運営されますが、天候によって変動する可能性があるという点を考慮しなければなりません。 利用可能な時間は入室後から9時までです。 そして追加で、最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できないと知られています。 また、ペットの出入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任だということも知らせています。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 最後に、このような情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションには屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には厚浦海水浴場や月松亭、白岩温泉があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の予約はどのように行えますか？",
            "answer": "7月30日から8月5日までは2泊以上の予約のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は11時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "どんな客室が利用できますか？",
            "answer": "利用可能な客室は0号と02号がございます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季の間運営されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用可能な時間は入室後から9時までです。"
        },
        {
            "question": "入室条件はありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用施設に入ることができますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "どんなルールがありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできず、ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 426
    }
}